發覺籃球撚都有一個共通點

就係好鐘意吹到自己打波有幾勁幾勁

係柒

向上扮射波
Fake 燈柱

足球撚共通點：
矮

利申足球撚

And one!

無端端喺條街打空氣波扮射籃

足球撚共通點：屌啲街場呀叔幾廢 吹到自己幾勁
話自己如果點點點一定入到波

以為樓豬講on9😑😑😑

睇過本書話因爲踢波令腳部肌肉強左影響發育

啲中學籃球撚特別鐘意

個IG荒死人唔知佢打籃球咁
打撚埋啲冷係正面 勵志嘅短句 但咪又係為咗食女

係咪都叫左foul先

Check ball check me

no check

咁排球撚呢 ？

學界拔萃果班撚屌
唔講以為打奧運😂😂😂😂😂

No check forever

check ball check me check ho d

打籃球果班真係特別作狀
成日失驚無神攞住個籃球出黎圍威喂
又雙手渣實又拍又轉咁
驚死人唔知佢地去打波咁

仲有injury

未見過有運動嘅目標係食女，唔係強身健體

喺gym room對住塊鏡做射籃動作

打到手仔吖

小學踢波大 中學標高左先去打籃球
唔明點矮撚咁多藉口

喺gym room 見到人舉唔夠3下就停低玩電話、望自己嘅「肌肉」同搓自己個胸

但佢一啲都唔大隻

發覺足波撚成日開po踩籃波
唔知係咪自卑得濟 比人溝晒啲女

踢波真係好慘，多數中學都無場踢，唔似籃球友小息放學有得show off

高矮睇你DNA

唔踢波都覺得籃球柒啦

係呀得啦

同埋 改埋啲 ON 9 球星名做 USER 名

利申: 睇波撚

依個一定架啦

如果講啲女會企場面睇既運動, 籃球街場一定係多好撚多

有時行過足波街場 (人造草) 企一陣睇下 ...

都唔明班足波撚點解可以咁屎波 ... 一味嗌位 , 但技術已遠跟唔上 ...

場波 90% 時間喺中場交嚟交去咬失又追波 真係精彩

足波撚次次進攻先搞笑

拉弓射撚完個波, 之後扮撚到球星咁好似好撚可惜咁
但其實個波又無力 又嚴重偏離龍門

足球撚都有個共通點，就係睇波時個個都係哥迪奧拿咁，話要換就邊個邊個就有得贏，又會覺得啲單刀機會俾自己一定入

打排球邊有撚

藍波只係玩具
藍波撚快啲去死

打排球既人 有一種獨立性別 , 不是男不是女

行過排球場, 班人性別混埋一堆 好融洽

其實 check ball要check啲乜

掉垃圾一定射入去

排球其實好好玩 又多女溝

班足波撚日日踩籃波真係唔撚厭

On9 我150比人話高大威猛

班籃波撚會串鳩人冇女

排球啲女 其實幾正就真 , 好多都靚 pat 靚腿 , 又斯文

班小學雞做功課做到悶嘛

籃波學界起碼叫似啲樣，足波學界之前就大把笑料精華剪出黎

籃球撚好鐘意喺街扮射波
足球撚唔會喺街無啦啦拉弓扮射波

150

中二病fake 燈柱
行路fake路人ff crossover 轉身以為好型，阻到人俾人屌到仆街

永遠開親post嘅都係足撚
真係好撚酸吖

關你撚事咩 自己踢波咪踢波打波咪打波 做撚好自己個份先啦

仲有啲足波撚好中意見野就踢
有野係地下一定會踢 乜撚都踢 仲大大聲嗌踢波喇

鍾意係ig post自己高度，同埋比賽自己有幾勁拎到幾多分。
但其實聽個名就知啲比賽好雞，冇高手報名，根本去蝦新手

有啲過份自信嘅籃球撚成日都post埋啲咩搏盡啊，未夠盡力啊，堅持啊嗰啲caption，再加張自己射波個啲柒相，日撚日都喺嗰啲，你唔悶我都悶，我屌你老母咩

藍波撚個個都俾人任射任入
公廁黎

其實大撚把足球撚都會開啲類似既post啦

康文做開有條友真係咁 不斷射射射 係隔離望到真係覺得佢好on9

算啦 兩邊既波撚現實中都係毒撚 咁撚叻去人地球場當面講大家啦 成班傻尻毒撚

基本上係識運動既 我地係參與同了解唔同運動 而唔係屌人地運動 拉高自己果種運動地位咁撚低質 你班撚毒咪污染運動 搵交嘈 死番出去啦垃圾

經常對住身邊啲朋友用euro step

利申：籃波撚

完全理解唔到點解籃球足球唔可以共存

利申 打開FIFA 2K

所以排球撚跟本贏曬
都唔明你地爭乜

尋晚去天水圍一個frd度食飯
行度去個公園度
有個米六金毛仔係度拍波
本身我望左一眼就算
屌老味 佢走過黎我度
係咁拍 望9住我 想過我咁
個下心諗做乜9 我路過姐
由我入公園就跟到我出公園
最尾真係忍唔住
渣實個拳頭 啤左佢一眼
轉身急步走左去

典型籃波On9仔

發現多數足球撚開po屌籃球撚多過籃球撚屌足球撚

你急步走定佢急步走啊

d足球毒撚先咁得閒日日上連登開post,因為場邊得d毒撚阿叔睇波
人地d籃撚練完波就同場邊d學生妹進行下個練習啦

籃球撚掂下就叫犯規
但佢拉你隻手就叫防守

識親d籃球撚都係半月板有事

高既去晒打籃球定律

係你個動作柒姐 因住跌親

講到尾葡萄我地高又有女睇 食曬你哋矮仔啲女
你踢得好就自然有女㗎啦 做咩成日諗住攻擊我哋啫
想貶低我哋？唔好岀嚟獻醜啦
你班足球撚開幾多個post 我哋都係食女多過你㗎啦

樣樣運動都用手玩
得足球用腳咁撚柒

唔好啦班足波撚咁撚矮 我驚到時好似大人同小朋友鬧交咁